ClubOne郵輪堤岸2019年中結業 玩謝新人

收到ClubOne電話話不獲業主續租, 所以要強制取消
而家搵個心水場地起碼都要早一年, 佢地想就咁退訂就了事, 有冇苦主都中招?